816 全港禁錢同樂日！小提醒～

朋友做銀行既，借ac想同大家講：

聽日(16/8)大家聽日請多d黎，我會密d手，你地攞完錢，就好走，比更多既人攞錢走，記住攞完唔好入番落戶口，亦唔好拎本票（本票姐係銀行出既支票；開本票d錢係冇離開過銀行），帶現錢番屋企，離開銀行既時候記住要小心，唔好比人跟住後面呀！

總知拎左啲現金出黎就唔好放番落任何銀行度，現錢係手最實際。

香港人加油！

818

816

香港人加油！

816 818

推，記得是換美金，留係屋企

推上去呀

個頂冇人傾816嘅

721 811

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

袋好先行出銀行

816全民換美金